和理非又好，勇武又好，都要重點關注呢名醫畜

學共產黨，要重點鬥臭

push

你班廢青成日搞搞震 香港無可否認係中國一部分
覺得自己比中國人好有優越感？
你都係喺中國過嚟咋

屌你老母

垃圾

醒小小啦 比人洗曬腦 是非不分